點解唔裝修金紫荊？

衲dee高明

好大舊

golden object

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

成舊掉落海

大陸做既，掉左佢啦！

呢d核突野見到就憎